估下啲餐廳會唔會減價？

定係執笠都唔益你

唔會減 有加無減 生意老天性
你睇早前個d吉鋪 無人租都唔減 丟空佢

已STUDY過近日價格,
絕對係執笠都唔益你

普遍都用discount代替住先
不過個勢嚴重過sars好多，遲早減

成日話香港人人情味濃
笑到gapgap聲

49 ok啦

借頭借路加價添啊

外賣8折

廿蚊個餸會考慮下

加$10先有野飲，on9

（急）小西灣手足今日上庭求聲援

屌你老母半條魚一個餐仲要唔包野飲
執柒左佢啦

仲要7:30pm前

明明係$46,咩$49

打錯野啫。

沙士時, 上環LUNCH BOX 係HK$22 兩餸 + 有嘢飲

自己檢討吓

我唔幫襯藍店喎

林鄭好快強制晚市無得做

減咗有生意都交唔起租，咪又係執

業主無人情味

多數外賣自取，視為賊也俾個8折你

業主唔減租

咁租戶都係遲早捱唔住

執一大批商舖, 一大堆裁員, 腦細蝕錢破產

1年後, 租金都係要跌, 舖價都係要跌

呢個過程, 依家只係剛開始

YES, 99%業主到呢一刻都唔肯減租

業主心態, 係你死你事

業主並唔認為自己同租戶係共生關係

YES, 業主唔減租, 係推租戶腦細破產, 大量裁員的兇手

呢個效應會係滾雪球咁,

至少會行1至2年

現在只係剛開始

我記得HK$22 LUNCH BOX唔係藍店

書係咁讀囉，2020年既香港黎啊呢度

書無教的

香港班狗官都唔知依家經濟係會點走

廢官

減價做咩，減咗又限人數都一樣少客㗎啦

外賣discount 囉 好過冇

除非地產商減租
食材又愈黎愈貴

而家九龍灣有兩間做緊28蚊 3餸
一間外賣碟頭飯29蚊有埋嘢飲

十鳩幾年前既野攞黎講

屯門有乜啲20蚊呀

藍店執柒左佢啦

呢排已經食過$29 $23 $5嘅lunch

一定減啦 點都好過無人嚟
佢哋最多咪偷工減料跟住薄利多銷玩下啲數字遊戲

業主仲加租逼走人

通縮週街負資產添

今日街市有燒味飲盒 HK$22 送嘢飲

你地自己唔去發掘吓

你無錢食飯咩？

好窮呀你？

開post乞減價

低賤

8折咁好

少左位>少左生意>加價填補返損失

銀龍不了

至多咪CLOSE咗舖頭先囉

有SAVINGS, 就市好先開返

最慘既係, 借咗好多錢做生意班人

discount可以限時
減價冇得限時 減完難加價
情況就係咁

炒人執笠都唔L減

唔會啦減唔減都蝕
所以而家係黃色經濟圈嘅最佳時機
我哋只幫襯同路人餐廳
藍嘅紅嘅食自己聽執笠啦

你問下業主減唔減租先啦

生意已經差 仲要有埋d咩限人數
你話仲減唔減？

性質唔同
吉鋪租價影響估價，按左的話有機會比人call loan補差價

連鎖間間都做緊優惠
宜家呢d先係正常價

香港一定係執笠都唔益你
以前出去酒樓食野都會俾濕紙巾，依家唔出聲就當無。。攞個袋都即刻講五毫子但係張單上面又冇話收稅。。外賣加兩蚊又有三蚊又有。。用完新年加價菜單之後就全部借d姨加價。。買燒賣叫袋走返屋企食又黑口黑面，用一百蚊紙俾又俾說話人聽。。

減租咪有空間減囉

有得地舖通常都唔止一間 佢放喺度唔郁都得

香港人對錢 好有人情味，唔捨得佢離開自己

啲供應商前排(月頭)先加完價

個租同佢工唔減其實佢減到咩？？

佢之前幾多？
49都唔係平

一味講業主加租做借口就老馮加價再減食物數量服務又閪。。

沙士價10蚊燒味飯雙併

街市燒味點同上環d鋪頭比啊

外賣便一兩蚊

街市燒味飯以前13蚊連維他果汁

大家樂夜晚一哥焗豬自取$38，正🚬

早排外賣已經做緊折

唔加都偷笑 每年加$2-3
而家食個車仔麵3餸凍飲就黎$50

我10年前讀書個陣$30堂食
即係貴左定平左

租金唔減嘅話
個餐牌真係唔會減㗎喎

其實一早賣就應該要有折
餐廳成本好大部分係個租度
而家都唔佔你位啦 好多餐廳外賣仲要加一蚊

點解唔開/唔做就係唔益你？如果計過數出糧+燈油火蠟都要做一單蝕一單，咁點解仲要開嚟所謂「益你」？

你租唔出咪又係冇估價
你唔係以為嗌一千萬租，股價就係由一千萬做Base呀

原本外賣平兩蚊 一多返人買就取消個優惠
即刻叫人加錢加多一個餸之後再加錢就有小食送

其實多左好多人買外賣
都做唔住?

可能未減得切已經收皮

估價*

之前高價舊租約，拎住個高估價借左錢
唔可以簽一個新的低價約，令估價跌
一日空置緊，比銀行搞的機會都低

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

好想知道佢地逃犯條例係乜嘢立場

樓下間餐廳晚市有8折

生意還生意
反對支持還反對支持

其實加錢重係未送

即使加價都會繼續幫襯

所以我會繼續堂食
外賣而家又要加番錢丶又凍哂

我樓下間外賣鋪，以前38一個飯，自從停課就開始減，今日24, 我估低處未算低

鋪租唔減好難會主動減價
銀行唔暫緩還錢 業主好難減租

可想而知賣緊45以上嘅餐廳賺幾多

沙士時10蚊一碗魚蛋粉
碟頭飯連嘢飲都係廿蚊

執都唔會賣平比你

明明而家仲衰過沙士

唔減咪等執笠囉

Sars仲未有最低工資
果時老麥17$一個鐘
人工都加咗一倍啦

外賣加盒錢都見過
湯盒 + 飯盒 收多我HK$2.00
唔撚幫趁佢

我果區一樣貴到仆街

早排就出左多d抗疫外賣餐
但唔送上門，要自取
平十蚊左右

但照幫襯黃店日日食
價錢公道，又送埋上門
我估間野請左好多手足送外賣
之次次見到有後生仔送上黎比貼士都鬆手d
略盡綿力

炒一、兩個員工就得啦

最強攬炒！

D仆街業主係沙士學精左
知道固定資產無論點衰最後一定向上升返 尤其係香港呢D地少人多既地方
佢地既心態根本就係「你唔租遲早都有人租 到時仲可以加少少價 我做乜要而家減租」
佢地收埋咁多年租 就算呢個疫情搞到佢地個位吉左成年我諗佢地都無乜影響

邊兩間

好多間餐廳都外賣有折

其實呢啲社會浪費真心戇鳩

又話慘過沙士
一碟飯貴沙士成倍
減到廿蚊鬆d先幫襯

估下租金會唔會企硬

老實講 租又減唔到
員工又唔炒得住
原本可能旺市就有賺
宜家個市死到咁
租又冇減 減完都唔見得會cover 到

藍店嚟
食返黃店啦

唔撚益鳩我？咪執柒哂佢囉！

一間叫光榮既舖頭（不過唔係光榮冰室,唔知藍定黃） 係燒山間時代冰室對面 大碟又多餸

另一間狗也不屌 唔記得咩名 俾太少餸

邊到？

黃店一舊水lunch 我都會幫襯，藍店10蚊個餐都唔撚會去買

一減就加唔返

我認為
如果香港班地產黨醒目嘅話
就應該壯士斷臂
將租金同樓價有秩序下降
否則
日後只會輸得更慘
而家習派專登唔撤樓市所謂辣招，仲係收乾成交
就係等儲夠爆發力先至撤
跟住就會人踩人掟貨
所以地產黨啱啱先炸晒型嚎叫要撤辣
而家香港習派借呢次疫症做緊嘅嘢
就係要打個樓價落嚟

業主都有水去供先得 唔供銀行咪一樣收遮

唔會減，最多唔敢加，減都係無生產意

根本唔關晒餐廳事
佢地執左先逼到業主減租
業主減租餐廳理論上會減價

抵執啦屌

本身都需求低 減唔減都係蝕 一蚊都唔減

有啲餐廳啲野大碟咗

真係冇標明唔知立場
不過都希望手足得閒可以幫襯下黃店

D成本責死哂係租
減黎都冇意思
蝕做不如執笠

有冇堂食優惠？

點會減價
黨鐵都唔會減價啦

[轉貼有相]唐順興$12燒味飯

業主唔減，佢地點會減

餐廳又唔係擁有個舖位 做唔起咪執咗佢 無話肯唔肯益人

蝕裝修

黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

搞搞下好似China咁

想食 晚飯 宵夜

要用 美團 餓了麼 點餐 / 送餐

租金 食材 人工
樣樣都冇減
點減價
當經濟真係爆嘅時候
租金同人工應該都會減
但今次肺炎影響全世界
食材應該冇得平
即係而家經濟仲未爆

d租咁貴
再減咪蝕做

應該叫業主減
業主平時坐係度就有$收
好應該共渡難關

大家記得 出去食飯一定要揀黃店
唔知有咩黃店可以download一個apps
叫「和你eat」

大快活一早 外賣9折

琴日見有火鍋店二人同行一人半價

我知邊間

但個間真係食垃圾

有好多搞外賣有discount

40幾蚊有嘢食都仲要減，兒登仔真係成世未煮過飯

屌你老母post銀龍？

呢個年頭自己煮仲貴過出去食

平就得喇屌

當年sars都有鋪頭減

d 業主真係好仆街 點挨呀d 鋪頭

好多都做緊八折九折..

有食燒山間舖同附近大渣哥呀
不過太多人啦 次次去場內爆曬 門口都排十幾二十人
12點去睇係咁 2點去睇都係滿坐
一日究竟做幾多生意

19幾年前攞嚟講
你唔好撚話70年代5蚊一餐丫on99

外賣盒又收番一筆

唔會
香港做生意只可賺不可蝕

餐廳減唔到好多，因為舖租冇減

共生關係？ 訓撚醒未 呢到香港黎架

我真係無成功食過一次燒生

藍絲應該執笠都唔會益人

渣ga 叫外賣丫麻
等十幾二十分鐘就有得食
不過緊係堂食好味

唔減唔撚食

諗下街巿會唔會加價好過啦

你懂的

所以係有錢就賺盡 老馮係你銀包搶錢

你死硬啦 講$49 ok 係lihkg你食唔到$30以下既好食茶記係on9仔 食親$50以上一餐既係有錢人 會被人追擊你

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

物業係佢地嘅
鐘意點咪點
賺咗咁多錢，吉係度嘅成本算係乜

其實只係貪心天性

你問下業主減唔減租好過啦
生意難做呀小朋友

你呢個講法只係停留響技術層面
即係香港人最叻嘅捉字蝨走精面

實際上就係銀行會比你更加知道個市道
同埋佢公司丶佢整個行業嘅信貸額及問題

你有水科比銀行佢話知你
你冇水科比佢依然維持舊約都冇用

最低工資幾錢？如果做一個鐘都食唔到普通餐廳一餐就係貴

人情還人情, 數目要分明

各位又中哂政府計啦

最大受害者係邊個

10秒開估

咪就係黃店囉
咁既時勢
得黃店 做唔停手

唔係黃店既 一半座位本身都座唔到

依幾條例 變相非黃店變左得益者

因為D業主都唔會減...
幾間鋪業主兩個態度: 1: 唔減, 2:免租X個月

屌，最主要係業主唔撚減租呀